<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="67">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.4.0.0</version>
    <title>
        <de>Info Display Erweiterung</de>
        <en>Info Display Extension</en>
        <pl>Rozszerzone informacje</pl>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Ein kleiner Mod zur Erweiterung des Info Displays und der Anzeigen verfügbarer Kapazitäten der Produktionen.
Funktioniert erst mal bei allen Lagern und auch bei den Produktionen im Info Trigger.
Zusätzlich auch bei den Anzeigen im Produktionsmenü.

Changelog
1.4.0.0
- Übersetzungen hinzugefügt für SV und PL
- Breitere Anzeige aller Info Anzeigen um 20% zur besseren Lesbarkeit der Mengen und Volumen
- Anzeige der richtigen Einheiten bei den Mengen für Lager und Produktionen

1.3.0.3
- Beschreibungen korrigiert
- RU Übersetzungen hinzugefügt

1.3.0.2
- Lua Fehler bei zu eng platzierten, unterschiedlichen Ladestationen
- Silo Gesamtanzeige ausgeblendet, wenn Modder fehlerhafte Werte eingetragen haben
- Sortierung der Produktionsliste deaktiviert, wenn Revamp vorhanden ist, da es ansonsten doppelt vorhanden ist

1.3.0.1
- Einlagern und Auslagern Texte bei Revamp 1.0 korrigiert
- Fix für Lua fehler ohne PF

1.3.0.0
- Misthaufen Info: Anzeige welche Ställe verbunden sind.
- PF Teilanzeigen korrigiert so dass auch hier die Grundstücke die kein Feld haben, ignoriert werden und das anhand der Feldflächen gemacht wird.
- Maximal Anzeigen in Produktionen wieder da, wenn Revamp 1.0 vorhanden ist.

1.2.0.0
- Revamp Texte entfernt und Anpassungen in Produktionen deaktiviert, wenn revamp genutzt wird
- Silo Info: Einzelkapazitäten anzeigen, wenn diese im Silo pro Filltype definiert sind
- Silo Info: Alphabetisch sortiert
- Silo Info: Anzeige der Anzahl der Elemente, die wegen Platzmangel nicht angezeigt werden können
- Fütterungsroboter Info: Anzeige der Kapazitäten eingefügt
]]></de>
        <en><![CDATA[A small mod to expand the info display and the displays of the productions by the available capacity.
It works for all warehouses and also for the productions in the Info Trigger.
It also works for the displays in the production menu.

Changelog
1.4.0.0
- Added SV and PL translations
- Wider display of all info displays by 20% for better readability of quantities and volumes
- Display of the correct units for quantities for warehouses and productions

1.3.0.3
- Description corrected
- Added RU translation

1.3.0.2
- Lua error with too closely placed different loading stations
- Silo total display hidden, if modder have entered wrong values there
- Sorting of the production list deactivated, if Revamp is there, since otherwise double

1.3.0.1
- Store and Spawn texts with Revamp 1.0 corrected
- Fix for Lua errror without PF

1.3.0.0
- Manure heap info: Display which sheets are connected.
- PF partial displays corrected so that also here the farmlands which have no field are ignored and this is done on the base of the field areas.
- Maximum capacity display in productions are there again if Revamp 1.0 is available.

1.2.0.0
- Revamp texts removed and override deactivated in productions when revamp is used
- Silo Info: Display individual capacities if they are defined in the silo per fill type
- Silo Info: Sort alphabetically
- Silo Info: Display the number of elements that cannot be displayed due to lack of space
- Feeding robot info: Display of capacities inserted
]]></en>
    </description>
    
    <iconFilename>ModIcon.dds</iconFilename>
    
    <multiplayer supported="true"/>
    
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="InfoDisplayExtension.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    
    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>