<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="65">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.3.0.0 test</version>
    <title>
		<de>Info Display Erweiterung</de>
		<en>Info Display Extension</en>
    </title>
    <description>
        <de>
            <![CDATA[Ein kleiner Mod zur Erweiterung des Info Displays und der Anzeigen der Produktionen um die verfügbare Kapazität.
Funktioniert erst mal bei allen Lagern und auch bei den Produktionen im Info Trigger.
Zusätzlich auch bei den Anzeigen im Produktionsmenü.

Changelog
1.3.0.0
- Misthaufen Info: Anzeige welche Ställe verbunden sind
- PF Teilanzeigen korrigiert so dass auch hier die Grundstücke die kein Feld haben, ignoriert werden und das anhand der Feldflächen gemacht wird

1.2.0.0
- Revamp Texte entfernt und Anpassungen in Produktionen deaktiviert, wenn revamp genutzt wird
- Silo Info: Einzelkapazitäten anzeigen, wenn diese im Silo pro Filltype definiert sind
- Silo Info: Alphabetisch sortiert
- Silo Info: Anzeige der Anzahl der Elemente, die wegen Platzmangel nicht angezeigt werden können
- Fütterungsroboter Info: Anzeige der Kapazitäten eingefügt

1.1.2.0
- Anpassungen an Patch 1.4 wegen Paletten Maximum Warnung

1.1.1.0
- Fehler bei mehreren gleichen Produktionen behoben
- Fehlende EN Übersetzung eingefügt

1.1.0.0
- Maximalmenge für Futter, Milch, Gülle, Mist und Stroh bei Tierställe eingefügt in info trigger
- Kompatibel zu Revamp Mod gemacht
- Produktionsliste wird jetzt Alphabetisch sortiert im Menü angezeigt
]]>
</de>
        <en>
            <![CDATA[A small mod to expand the info display and the displays of the productions by the available capacity.
It works for all warehouses and also for the productions in the Info Trigger.
It also works for the displays in the production menu. 

Changelog
1.2.0.0
- Revamp texts removed and override deactivated in productions when revamp is used
- Silo Info: Display individual capacities if they are defined in the silo per fill type
- Silo Info: Sort alphabetically
- Silo Info: Display the number of elements that cannot be displayed due to lack of space
- Feeding robot info: Display of capacities inserted

1.1.2.0
- Adjustments to patch 1.4 due to pallet maximum warning

1.1.1.0
- Fixed bug with multiple same productions
- Added missing EN translation

1.1.0.0
- Added maximum amount for feed, milk, slurry, manure and straw for animal stables in info trigger
- Made compatible with Revamp mod
- Productions list is now displayed alphabetically sorted in the menu
]]>
</en>
    </description>
    <iconFilename>ModIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true" />

	<extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="InfoDisplayExtension.lua" />
    </extraSourceFiles>

	<l10n filenamePrefix="translations/translation" />
</modDesc>