<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="77">
	<author>Achimobil</author>
	<version>1.7.0.0</version>
	<title>
		<de>Info Display Erweiterung</de>
		<en>Info Display Extension</en>
		<pl>Rozszerzone informacje</pl>
	</title>
	<description>
		<de><![CDATA[Ein kleiner Mod zur Erweiterung der Anzeigen.

Erweitert die Info Hud Anzeigen von
- Silos
- Produktionen (inkl. der Anzeige im Produktionsmenü)
- Tierställen
- Misthaufen
- Bäumen
- Achterbahn/Bootswerft(Platinum DLC)
- Fahrzeuge und Anbaugeräte

Korrigiert Anzeigefehler von PF in der Gesamtbewertung.
Verbreitert die Infoanzeige.
Korrigiert Fehlerhafte Anzeige der Fütterungsroboter bei alternativen Rezepten für Futtermischungen.
Fügt, wo möglich, die Einheiten der Zahlen hinzu, da nicht alles in Litern ist.

Upload auf anderen Seiten nur durch mich selbst, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_InfoDisplayExtension">GitHub</a>

Changelog
1.7.0.0
- Beim Tierverladen wird bei den eigenen Tieren jetzt die vorhandene Menge angezeigt
- Anzeige der gekauften Arbeitsbreite bei Geräten hinzugefügt
- Dreck in Prozent wird jetzt auch Angezeigt, wenn das Fahrzeug Dreckig ist
- Benötigte Leistung Korrigiert so dass die standard Schadensanzeige wieder da ist
- Lua Fehler bei Produktionen die keinem gehören behoben

1.6.0.0
- Ausgaben an Tierställen erweitert
- Anzeige des Leistungsbedarfs auf dem Shop bei Anbaugeräten eingefügt
- Anzeige der Leistung von Fahrzeugen
- Lagermengen verspringen nicht mehr bei 21:9 Monitoren
- Per GTX Produktions Skript ausgeblendete Produktionen werden jetzt nicht mehr angezeigt

1.5.2.0
- Erweiterte Anzeige für Platinum DLC Achterbahn und Bootswerft (Fehlmenge und Restlaufzeit)
- Formatierung bei den Tierställen korrigiert

1.5.0.0
- Erweiterte Anzeige für Bäume wie Wachstumsstatus, Durchmesser und Alter in Stunden

1.4.1.0
- Fehler in der Mengenanzeige bei Fütterungsroboter behoben, wenn im Rezept alternativen benutzt werden

1.4.0.0
- Übersetzungen hinzugefügt für SV und PL
- Breitere Anzeige aller Info Anzeigen um 20% zur besseren Lesbarkeit der Mengen und Volumen
- Anzeige der richtigen Einheiten bei den Mengen für Lager und Produktionen
]]></de>
		<en><![CDATA[A small mod to extend the displays.

Extends the Info Hud displays of
- silos
- Productions (incl. the display in the production menu)
- animal sheeds
- dung heaps
- trees
- Rollercoaster/Boatyard(Platinum DLC)
- Vehicles and attachments

Corrects display errors of PF in the total score.
Widened the info display.
Corrects incorrect display of feeding robots in alternative recipes for feed mixes.
Adds units of numbers where possible as not everything is in litres.

Upload on other sites only by myself, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Bugs and suggestions welcome on <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_InfoDisplayExtension">GitHub</a>.

Changelog
1.7.0.0
- When loading animals, the available quantity is now displayed for the own animals
- Display of the purchased working width for implements added
- Dirt in percent is now also displayed if the vehicle is dirty
- Power required corrected so that the standard damage display is there again
- Lua error for productions that do not belong to anyone fixed

1.6.0.0
- Outputs on animal stables extended
- Display of power requirement on store added for attachments
- Display of the power of vehicles
- Stock quantities no longer skip on 21:9 monitors
- Productions hidden by GTX production script are no longer displayed

1.5.2.0
- Extended display for Platinum DLC Rollercoaster and Boatyard (missing amount and remaining time)
- Formating corrected at animal sheeds

1.5.0.0
- Extended display for trees like growth status, diameter and age in hours

1.4.1.0
- Solve error in the quantities shown of feeding robots when the receipe has alternative fill types

1.4.0.0
- Added SV and PL translations
- Wider display of all info displays by 20% for better readability of quantities and volumes
- Display of the correct units for quantities for warehouses and productions
]]></en>
	</description>
	
	<iconFilename>icon_InfoDisplayExtension.dds</iconFilename>
	
	<multiplayer supported="true"/>
	
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="InfoDisplayExtension.lua"/>
	</extraSourceFiles>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>